2099有無人睇好？

其實2099咁值錢，點解就係唔升？

有一手